[電影] 唔係掛, Happy Death Day 都出到2

第一集都爛爛地尾

個女主角唔錯，演得好放，臭西得嚟又幾可愛

yes, 但無限loop 黎講個劇情真係好唔掂

唔理個劇情先，無限loop點拍2

佢上次LOOP完解左謎(但爛尾), 今次應該係第二日LOOP

定係loop上加loop

我反而覺得第一集最尾個扭橋做得幾好，條女又做得幾吸引

主要係無講佢點解會發生「loop」呢件件事
好似無結局咁
睇到一頭濛水

今集又入返個 loop

第一集算ok啦
不過無限Loop呢個題材真係玩到爛

明明係懸疑，佢拍到好似笑片咁
又唔解釋點解會Loop

係咪loop返第一集果日？Trailer好似係loop返生日果日咁
但係仲有咩講

唔通個殺手係條仔

呢個可能就係點解佢會突圍而出既原因

哩套野唔好用腦睇都幾高質

都唔係好爛啫

低成本戲嚟講，呢套好睇喎

真 同埋個意義幾正面 而女主角又幾得意

女主角，我都覺

個亞洲人roomate 多咗好多戲份

Juno原來已經進軍荷里活

明明好好睇，女主角又吸引，點解爛

屌 唔怪得好似係邊見過呢個亞洲仔 原來Juno 咁既款